民意呢家嘢 唔係話變就變

琴日仲驚衝完好快民意逆轉

但係今日留意吓周圍
發現周圍都係咁多人支持反送中

睇嚟我過慮咗啦各位巴打

香港人繼續加油！

不分化不割蓆不篤灰！

因為小弟琴日開過po
俾人屌
好撚唔忿氣

點知今日諗返轉頭...
琴日真係抵俾人屌
啊啊啊啊

前排做咩都俾人話破壞民意
搞到縛手縛腳
而家睇番得啖笑

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

#262880

唔好忘記 自己都係民意一部分
自己既堅持 可以影響到身邊人

主要係個政府做既每一樣野都柒到仆街
凌晨4開記者會都仲係錄音機答法

香港人習慣高溫煮蛙，下星期就已經唔當係咩大事

藍絲只有兩大樣野重視，1）阻唔阻佢返工同2）會唔會令佢少左錢,所以平日佔道重大過入立法會

所以其實香港嘅民意都幾頑強吓

而家送中仲未殺到埋身，佢哋淨係care錢

到時佢哋feel到送中情況有幾惡劣嗰陣
已經太遲